{
    "comisiones": [
        "RELACIONES EXTERIORES Y CULTO"
    ], 
    "fecha": "2013-04-09", 
    "firmantes": [
        "BURYAILE, RICARDO (UCR) (FORMOSA)"
    ], 
    "id": "1734-D-2013", 
    "nombre": "Proyecto de declaraci\u00f3n 1734-D-2013", 
    "sumario": "EXPRESAR BENEPLACITO POR LA DECLARACION DEL A\u00d1O 2013 COMO A\u00d1O IBEROAMERICANO DE LA INCLUSION LABORAL DE LAS PERSONAS CON DISCAPACIDAD , REALIZADA EN EL MES DE NOVIEMBRE DE 2012, EN CADIZ, ESPA\u00d1A.", 
    "tipo": "de declaraci\u00f3n", 
    "tramite": 24, 
    "url": "http://www1.hcdn.gov.ar/proyxml/expediente.asp?fundamentos=si&numexp=1734-D-2013"
}