{
    "comisiones": [
        "JUSTICIA"
    ], 
    "fecha": "2013-06-19", 
    "firmantes": [
        "PANSA, SERGIO HORACIO (FRENTE PERONISTA) (SAN LUIS)"
    ], 
    "id": "4826-D-2013", 
    "nombre": "Proyecto de declaraci\u00f3n 4826-D-2013", 
    "sumario": "ADHERIR AL D\u00cdA DEL ABOGADO, QUE SE CONMEMORA EL 29 DE AGOSTO DE CADA A\u00d1O EN HOMENAJE AL NACIMIENTO DEL DR. JUAN BAUTISTA ALBERDI.", 
    "tipo": "de declaraci\u00f3n", 
    "tramite": 74, 
    "url": "http://www1.hcdn.gov.ar/proyxml/expediente.asp?fundamentos=si&numexp=4826-D-2013"
}