{
    "comisiones": [
        "EDUCACION"
    ], 
    "fecha": "2013-07-23", 
    "firmantes": [
        "CURRILEN, OSCAR RUBEN (FRENTE PARA LA VICTORIA - PJ) (CHUBUT)"
    ], 
    "id": "5392-D-2013", 
    "nombre": "Proyecto de declaraci\u00f3n 5392-D-2013", 
    "sumario": "EXPRESAR BENEPL\u00c1CITO POR LA REALIZACI\u00d3N DE LAS JORNADAS DE PEDAGOG\u00cdA DE LA INCLUSI\u00d3N , LLEVADAS A CABO LOS D\u00cdAS 27 Y 28 DE JUNIO DE 2013, EN LA LOCALIDAD DE RAWSON, PROVINCIA DEL CHUBUT.", 
    "tipo": "de declaraci\u00f3n", 
    "tramite": 95, 
    "url": "http://www1.hcdn.gov.ar/proyxml/expediente.asp?fundamentos=si&numexp=5392-D-2013"
}