{
    "comisiones": [
        "FAMILIA..."
    ], 
    "fecha": "2013-08-30", 
    "firmantes": [
        "KOSINER, PABLO FRANCISCO JUAN (FRENTE PARA LA VICTORIA - PJ) (SALTA)", 
        "FIORE VI\u00d1UALES, MARIA CRISTINA DEL VALLE (RENOVADOR DE SALTA) (SALTA)"
    ], 
    "id": "6106-D-2013", 
    "nombre": "Proyecto de resoluci\u00f3n 6106-D-2013", 
    "sumario": "DECLARAR DE INTERES DE LA H. CAMARA LAS JORNADAS NACIONALES NI\u00d1EZ, ADOLESCENCIA, DERECHOS Y COMUNICACION, Y EL PRIMER FORO DE NI\u00d1AS, NI\u00d1OS Y ADOLESCENTES DE SALTA POR EL CAMBIO SOCIAL, BAJO EL LEMA TENEMOS DERECHOS , A REALIZARSE LOS DIAS 27 Y 28 DE SEPTIEMBRE DE 2013 EN LA PROVINCIA DE SALTA.", 
    "tipo": "de resoluci\u00f3n", 
    "tramite": 122, 
    "url": "http://www1.hcdn.gov.ar/proyxml/expediente.asp?fundamentos=si&numexp=6106-D-2013"
}